認真問一個普通人點買到千零萬以上嘅樓

唔計佢有阿爸阿媽留低嘅錢，靠自己，係香港點做到

嫁個有錢人

六合彩

發夢時

$10000000/$32.5/24hr/365日

早廿年出世

35.12年

六七年前呢d樓賣緊四百萬

閏年呢？

女人就易 D

搏自己識到溝到綁到個搵到錢既男人

咁就輕輕鬆鬆 三四十歲完成依個任務

男人呢

識投胎就 OK 了

遲啲買

35.12/4

少9日就可以買到

20歲開始做，55歲就可以買到

先決條件:

1) 訓街 35 年 , 平安無事
2) 連續 35 年食二手飯
3) 堅持 35 年 行路返工
4) 著二手衫褲鞋襪
5) 有病執二手藥食
6) 去康文署沖 35 年涼

24小時non-stop咁做！根本冇時間食飯/瞓覺

廿四個鐘都做野，洗鬼沖涼食飯咩

大前提係：首先train到自己不用sleep先，痾屎可以"立痾"以節省時間

搵d 包一餐既工

紅字唔洗加 佢話千零萬嘅樓啫 無話係而家千零萬嘅樓嘅質素

其實可以用醫院輸營養d喉管插滿身，再插 屎尿喉，固定位置35年（如洗碗工作）一樣得！

份工有錢途咪得囉
應該係

個個fresh grad都話自己有30k above
過多幾年月入十萬不是夢
點分供唔起

醫療費夠撚畀呀

打工真係買到

兇宅審批易D就

過多五年應該上到三千萬

得嘅 不過要做得高囉
我老表由sales仔做起,做到上去中小型公司sales director, 20年內fullpay買左層1500萬樓

做生意 成功就得

仆咗街屎都無得食

醫療科

腿張開，躺下來

根本就父幹

得醫生 牙醫做到

7) 死唔去

做咩姐你
啲樓起黎都唔係俾你買
利申 買唔起樓

唔做普通人

呢樣真 打工邊有發達

一定唔係打工先

呢個世代，打工真係買唔到。

好多人都得

你做看更都做到好似老闆咁啦

點樣為之普通人先

又係你，成日吹奏香港環境好，係咪5毛？

年薪過百真係誇張啲 但係500k年薪好普遍
標準中產人工

男：父幹
女：赴幹

1）做夜更保安，解決住宿問題
2）日頭做餐廳侍應，解決飲食問題
3）餐廳同保安工作地點近啲，解決交通問題
4）24 小時都著制服，解決衣著問題
5）咁忙邊得閒病，有病都病死算

千萬蚊一層樓咩國家都離地呀

普通人點會掂

正正常常fg出黎都30k做2年都50k
都未計花紅買唔到樓就檢討下啦

仲有幾多連登仔以為全部香港人都係窮撚？
唔洗講誇張李嘉誠嗰啲
你出中環睇每個寫字樓點都有幾個大粒嘢搵幾8 9 10萬以上嘅管理層，計晒嘅嗰到一個人都夠養啦，仲要人地搵咁多會唔投資？早幾年買樓嘅話佢地己經炒緊幾層
仲未講沙士買樓嗰啲賺幾多
買地鋪、大陸開廠嗰啲就更加
香港根本就唔少有錢嘅家庭，成日幻想全部香港人都搵唔到錢，其實得你咋

識個唔使食飯搭車的女護士。

非吹水，有實例

努力

樓換樓
無人一次過買咁貴

次次行過d 豪宅/偽豪宅都有依個疑問
做老闆？炒樓？
做傳銷金融佬呃鳩人血汗錢？

賤喱港畜一億一層都照買照供架啦
千幾萬算係乜

到35年後，樓價咪升到1億至10億
嗰1000萬可以做9成按揭
咪又繼續儲多35年錢。供斷都仲係90歲之嘛
當你有120歲命，都有30年享受

同大陸人合夥詐騙

自己無料 賴鳩香港地搵食難

夫婦專業人士，家庭入息三十萬一個月

整定

捐錢

識好多人都係老豆老母幫比首期
層樓就個仔孭飛供

投胎

利申:投錯胎

其實唔難，全世界政府停QE，收水

但年薪百萬都要儲十年，仲未計支出

有人逼你full paid ?

一千萬以上嘅樓要五成首期

你估香港突然停曬所有福利/公屋，會點？

講來講去，即係話支那管治香港優秀，死5毛

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

有朋友兩公婆做政府 加埋60k 人工
比左百幾萬首期供層600幾萬既新樓先叫岩岩好

變成唔普通嘅人

每日儲一蚊 加屋企人既一千萬

只要儲到一萬 再加埋老豆俾嘅九百九十九萬

搵十萬一個月0支出都要儲五年

兩公婆都係醫生算唔算普通人

50k月入 0支出要儲十年
如果只儲月薪一半要二十年先比到首期

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

終於有人講

只不過 萬里已經死咗

唉 望見樓價真係覺得好灰 點解我冇父幹啊

我唐朝已經儲緊錢

認真答你 幾個方法

一 做生意 香港做生意嘅人真係唔小 林林種種 唔好睇小求奇一檔生意仔 每個月月入高都夠投資好多嘢

二 專業人士 醫生律師 好好理財 都供得起

三 全投資 香港好多人窮 不過都好多好多有錢 都係靠投資 股 樓 波 馬博彩都多的是

四 三百萬樓 慢慢換上去 細變中 中變大 不過機會難啲 要睇啱幾時賣 幾時買 仲要自己人工不斷上升 就得供到都比較吃力

賣左層樓咪有錢囉

樓換樓

買層細碼既樓先

再等升值, 樓換樓, 再炒兩轉

就有錢買囉

你估打工儲咩

其實依家香港做生意都難 又係要筆錢在手先...先唔講錢
做咩生意 最簡單做飲食你又要有店 依家租幾撚貴...
人手家陣柒地請條友返黎冇萬2,3 都難請...
要同銀行借錢又要proposal 又要睇過你間野 又要睇你錢銀信用...
好喇你話唔洗細細地搞下網店咁又冇宣傳... 隨時冇人識...

咁我只可以話你未夠開眼香港 香港好多人怨買唔到樓 儲唔到錢 同時都有班人 一日兩份工儲錢 投資 三四年就買左好多食市 /技能嘅鋪 例如整電整車 開啲冰室仔 叫開小生意仔咁
利申翻先 我屋企好多人搞生意 唔係講緊長輩 係90後 叫做表哥 堂哥個啲

駁唔到

學薯片眾籌

係 根本香港9成人都有錢

一年就搵到啦
假如一年搵一千萬，一年365日，一日廿四小時，每小時60分鐘，一分鐘60秒，每秒搵0.31蚊就得

根本就係，就算住得公屋既起碼都有幾十萬身家
百幾二百幾根本就係基本
無既肯撚定係新香港人或者南亞仔